環球時報：華盛頓為香港設置新陷阱 其心可誅

政府提出修訂《逃犯條例》草案，引起社會極大爭議，觸發市民大規模遊行，以及12日的嚴重衝突。美國跨黨派國會議員周四(13日)提出《香港人權與民主法案》(The Hong Kong Human Rights and Democracy Act)。《環球時報》今日發表以「華盛頓為香港設置新陷阱，其心可誅」為題發表評論指，法案的核心內容是要求美國政府每年審視香港的自治狀態，主要是檢視香港的人權和民主標準，從而決定是否維持香港所享有的特殊待遇，這待遇是指美國把香港作為一個獨立關稅區來對待。

文章批評美國國會的做法非常陰毒，是要把香港變成對中國大陸施壓的新槓桿，同時試圖挑撥香港民眾對內地社會的怨氣，制造北京威脅到香港獨立關稅區地位的虛假印象。想給當前的香港局勢火上加油。

做咩干預人地內政，關你L事？

做乜干預香港跟美國內政，香港關係法又吸撚係同支那簽

最好快點通過

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

加去長輩圖

林鄭其心可誅

外國勢力真係好可惡啊
為咗整亂香港竟然用成50億叫人遊行